朱凱迪： 本人與慢必共同進退，杯葛臨時立法會委任。

Source:

好波

細細力推

如果真係咁有抗爭意志就去搞民間議會啦

I mean泛民

搞錯，要大力推

如果有「抗爭意志」過去三十年一早做左啦

兄弟爬山 推

下屆必投

注定被淘汰

下屆一定有你地

所有佢地用「議會抗爭」黎死撐真係好核突
有呢個決心一早做左啦

仲有下屆先算啦

慢必好波下屆投你

講吓都開心

淨係見到佢地處理呢單野嘅手法
就知佢地根本唔會有任何出色

李卓人仲柒到用「篤口篤鼻」呢d on9理由

朱西
雖然我成日屌你左膠
但今次真係要俾LIKE

可能下屆變萬年國會

佢係 篤我地反泛民 既口鼻

去到今日仲係唔肯面對現實
仲ff自己永續議席個套呃到人

A

真男人，下屆再送你入去。

支持

講真有下屆先算 我相信佢地一定預埋自己以後冇得撈

Btw

加埋快必係埸外玩
佢地3個真係呢

快必街站撚狗好好笑

Push

飯民偷笑：走喇走喇，你地唔走我地仲驚無得永續委任。

入議會有錢
唔入議會他們什麼都不是
有黃之鋒打國際線, 有民陣搞遊行
公民黨?民主黨?有咩用?
有立法會議員身份 林卓庭都俾人告
無左之後, 佢地敢閪出黎檔?

結論就係, 佢地面對現實先至要仆入去

推一下

與朱凱迪 慢必 共同進退

佢雖然係新城市阻過手足打狗姐

未算左膠呀？

一齊出去派口罩啦

仲有班販粉成日9up議員身份先打到國際線
Gphone 周庭 羅冠聰 袁爸爸冇一個係議員黎

泛民：一早察覺佢地係鬼

正路呀 佢地不嬲都係篤眼篤鼻當抗爭

支持，身體力行唔係得把口

佩服heidi chu！
不論面對鄉黑定政府
記得當年踩單車宣傳

佢真係有本書帶領成個街市暴動咁
超受中老年街坊愛戴
連d菜檔魚檔d人都情緒高漲

應該好快比人國安拉晒

燒山今日有解釋

收到曬 佩服
睇下販民點講佢兩個

前幾日街站 d狗準備走個陣勁大聲講「邊個要黑警死全家口罩」

1.鬼
2.收錢分化

慢必 朱迪 真心做實事既議員

可以講明係杯葛非法委任。
做得好。

接受委任就唔算係抗爭啦

靜啦
講到咁白d泛狗唔會入黎架

推

heidi

又分化

仲未計販民班議員 d國際遊說有幾「幫到手」

1. 李柱銘幫支那入wto
2. 雞卿上cnn訪問代表「most of the hkers」 只係要一國兩制
3. 公民黨去美國國會話一國兩制運作良好

respect
上面講下屆投既收收皮先
唔好講仲有冇下屆
就算有佢兩個都唔會再入到閘
完全係一次犧牲自己整個政治生涯
而做既一次表態

光復到香港佢兩個先可以再做議員
多謝慢必多謝朱凱迪

仲有下屆先算

就算仲有都未必入到閘

不遷不拆咁多次
次次都又遷又拆
自動散水

你想知我再講
近期橫洲又黎左一次不遷不拆 失敗

事實: 議員係打唔到國際線 (一打就犯國安法)

我相信本土

支持！

respect

而現有的非建制派議員，好快就會被國安大規模清算
所以，倒不如提早離開重好過

我講左三項全部都係71支安法之前

好

放棄一年人工，換下屆做多4年

你覺得仲有可能入到閘？

唔好預下屆做多4年

應該無得選

朱凱迪18年選村長定唔知咩已經dq左1次

Pish

我估情況

飯民杯葛: 萬年國會
飯民不杯葛: 下年繼續選舉, 但DQ heidi同慢必, 留飯民參選, 但飯民係選舉會大敗

票王

之後區議會無DQ, 擺明驚美國

但而家習總玩攬炒, 我估下次區議會選舉都一定大量DQ

泛民狗呢

仲有2023先算啦
可能到時變左集中營

進步泛民的中流砥柱

淨係被dq咗四個留低 咁樣就真係篤眼篤鼻

都復課，仲禁止投票

預左香港人要捱10幾年, 直到中共大敗

祝各同事早日找到理想工作
其實你地啲同事一早搵到就係你唔要既offer

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

其實唔係泛民

只要目標無變，兄弟爬山各自修行。

淨係議員打國際線先會犯國安洗咩下？
無議員身份就唔會呀？

香港人一打國際線, 基本上就犯國安法

所以羅冠聰, 袁巴都要去外國 (朱牧民直情係美國人)

搞完有乜實質用途？

我又想睇走埋呢兩個 議會得返65 席泛民可以否決到d 乜
是但一個缺席親中派隨時都可以彈劾你

問問題又屈彈三彈四

係人係鬼真係一眼睇曬

似樣夠吉士

準備下屆又做票王喇

林卓廷 ，含淚做一個月委任議員一個月後俾popo正式落案帶到法院審跟手俾停職

泛民：呢兩條友夾硬夾我地上船，迫害全港最勇武鄺神，仲想瓦解大台自己揸旗，一定收左共產黨/教主/熱狗錢

其實冇一半票根本乜都擋唔到

販民好鍾意講咩關鍵1/3 否決權嘛
一陣求其一個入左坐一個星期就乜都過晒啦

制度內改變局面冇可能
泛民其他人諗下喇
Gphone, 聰哥，都做到好多野。
證明要抗爭根本無需身分